［50000]連登仔同我一齊追債！

土支你今日還錢味啊？

記得Check verify email

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

緊係侵侵啦！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

pish 還錢啦pk

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

簽簽簽

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

欠債還錢，天經地義

push

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

puah